「惡歌法關注組」admin已被捕

@NationalAnthemLaw已被捕

source:
香港民族獨立運動資訊平台

冇用VPN?

鴨免黎講 外國真係大q 哂。。。
本土tg 要留意下
周同學原來都係俾人aim 住

暫時黎講係得連登未衰過

唔知

無錯
呢期開始拉channel admin
真係以言入罪

本地channel admin都要留意，注意安全

其實tg 真係應由外國住既手足去搞

懷疑港共已經入哂香港所有Number入contact，一開tg ac 港共就知你身份
留意，一開ac嗰刻setting唔係nobody，入咗你Number嘅會知你id

要理解下佢哋點破解到

儲值卡太空卡唔係唔會知道你個人身份嘅咩？

有好多人唔係用儲值卡架

有咩資料喺入面？

足足一年仲用上台卡,日常機
點解會有“搵我唔到”嘅僥倖心態

鬼卡鬼機唔帶返屋企

應該被狗破解左手機

太空卡+太空機就唔會知身份
不過呢個admin做錯咗邊個部份就真係唔知

推

Cls

估係自己名上台卡

電話破解到，所以做敏感野唔可以用電話登入Telegram。俾狗搵到部電話就大鑊
一定要用電腦，而部電腦硬碟有加密。最好用Mac + filevault

但要確保自己張卡唔係喺屋企activate
因為電訊商會有紀錄你張卡幾時上過線
（即係有信號過）同埋地點
加埋咁啱check咗你ip
咁就ip都唔洗check
係咁先
所以如果純粹為電話number個驗證碼的話可以試用google phone（ 雖然信唔過但好過冇 ）或者 買張外國嘅電話卡
驗證完就唔好再插返部機度

仲有冇admin心仔僥倖以為冇事

自己名 上台卡
Privacy setting 做得唔好
加左鬼做contact俾人睇倒電話

就係咁先

就算係上台卡做admin
其實你做好privacy setting 係nobody已經冇人見倒你電話

斷估admin應該上星期已經被捕
拎夠情報就del group
有入洗機

我會拆走部電話wifi同藍芽嘅硬件
SIM放毒經wifi連網即刻破功架啦
用你電話收到嘅wifi信號再查iP
更新重裝都係用太空卡上網做

用幾重遠端控制，黑警搵鬼到

做admin要畀一般人更小心，一定要用另一張電話卡

連登SERVER係外國

連狗跪就仆街

班警甴一早mark實各大小channel
唔好以為自己唔係老豆搵仔、哨兵呢啲大channel就唔會搞鳩你
保護得唔足夠就唔好亂開tg channel

應該係唔好亂咁用owner身份個ac自爆

搵外國fd做啦
就算要自己做 都要用太空咭同埋唔好出去

同埋建議owner一定要外國號碼

佢跪就幾十萬人死撚哂

香港本地既太空卡都唔安全 佢拎到你號碼問isp拎資料一樣搵到你

所以連狗預計自己出事之前要將d資料hangover比外國既人

太空咭+VPN 會唔會好啲

LM

唔關vpn事 你要activate個香港本地太空卡號碼 isp會拎到你電話imei同location
只要狗問佢地拎就一定會鎖定到你位置

呢個group admin做左d咩要被捕

幾個月後用煽動國家分裂？

都唔排除 admin冇做好會員篩選工作

出禁制令可以叫isp ban左個網唔比人access

根本tg有呢個功能完全都on9好侵犯私隱

拉乜野罪？

BAN得幾多
同埋連登SERVER係美國

都未到星期五就拉人？

Channel黎加on9，關save number乜事，上面啲人唔識扮識

呢d 位置鎖定其實有幾準確？ 準到同一棟樓知幾樓幾室？

依個係講咩咁都拉

翻牆

反而好驚訝點解本地人咁大膽同咁傻
因為幾小心都好危險

連狗跪唔跪都可以仆街
班曱甴大可以拉左連狗再破解佢部電腦入連登後台
只希望連仔安全措施做得足

push

有啲人真係只能做backup
做幕後

Admin們自己小心

咁係咪即係 activate 嗰次唔喺屋企就搵唔到？

到時我第一個死 但我未撚驚過

呢個admin乜都無做過啵

太空機 太空卡

唔好係自己屋企連上網

所有野都買過新既會唔會安全d
黑警班it9都好撚勁

衰過都唔會知

仆街

pish

會charge 咩??

應該係自爆
比人invite private chat 跟住蒲頭 再越chok越多料比狗
唔多信會為咗個得1k嘅channel check ip

其實可以用咩理由拉人
做admin都有罪？

分分中係太空card 分身電話 但番到屋企連左屋企wifi

如果捉到 黑警會好高調 嚇走大家先

因為已經過左國歌法？

？？？？？

關注都唔撚得

警嫂

一來Server 在海外，二來會員名字同個人資料無關，佢至多勾曬全香港IP 知到去過LIHKG ，但證明唔到你係乜水。

連仔一衰，連帶埋ISP同大學既email，所有資料啲狗就好易到手

乜Group 乜Group 一律公海處理。

真係？冇辦法link我嘅lihkg ac落我嘅屋企IP？？

咁如果係出街activate左 但用本機activate可以? 都會攞到資料?

唔係group，係channel黎

當年一個雞蟲Keith Leung律師信已經嚇到林祖舜交左幾打人出黎

CLS ADMIN有咩做過

只有支那匪歌，香港國家是願榮光歸香港！

佢實知我地去過連登，問題係佢點知你係連登講乜先，佢暫時未知乜會員係乜野人。

因為林生部野係香港掛，佢仲要係香港公司註冊。要證明連仔係擁有連登都有排攪。

支持你

當時法庭未出order 只憑條雞蟲一封律師信就淆底 最後雞蟲keep住會員個人資料到而家都未做野

你可以鴨記買部垃圾機去做既

dllm 反惡歌法咁溫和都拉？今次屈咩罪？

正

你條五毛真係好撚柒煩

同一個IP又點，間屋咁多人
根本證明唔到係咪你，除非連坐晒囉
疑點利益歸於被告，只要全家人咩都唔講就好易打得甩

但係講咗啲咩要捉佢？

關你撚事咩傻鳩

屌

有冇咁誇
睇戲跟人條線 都要起碼分幾鐘。

如果我部機連屋企wifi 都係經咗Tg先 佢又會點check到我ip呢⋯⋯？

Telegram SERVER係香港

咁如果activate 果下知道imei, 會唔會問apple就會知道邊個買過部機？

外國admin係最好

以言入罪

Block左佢啦

移除會出圖？

但好多會員成日自爆自己d料

- 有時話feel到地震/聽到有人大叫就講自己住邊區

- 有時又講自己做咩行業/讀邊科

- 有時又提吓d生活事可以估到年齡/屋企有咩人

搞到起吓底就好容易知道背景咁

大家真係要小心d

今日我好驚，叫牛肉炒通菜

感情台大撚吧人留tg
狗爆電話，肯定會扮絲打呃pm套料

真

因為理論上每個device個編號都有獨一無二嘅code
如佢搵咗你個電話number
而電訊商又有keep起你個device code
同時假如網絡供應商isp又有keep起你個device code
（即係例如hkbn 網上行）
就可以經server log
搵返有冇呢個設備經過佢哋嘅server
加埋ip record就搵到你住邊

咁當然我唔清楚佢點樣會搵到你個電話number
因為基本上tg啲人都較啱setting
phone number 教做nobody
同delete synced contacts
唔會由聯絡簿加曬電話number就搵到邊個打邊個

加埋最好定時清信息
手機較個鬧鐘乜都好 提自己
當然一般人都可以咁做
冇人知道佢會用你邊一句massage入你

結論
做足防護措施
如果敏感就一定要用vpn

拉人要理由

明顯俾人拉咗

我建議大家click入去睇吓@NationalAnthemLaw同@engineernoextradition張圖嘅分別
惡歌法果張圖低清到似自己post

點解會俾黑警追蹤到㗎

用 linux 得唔得

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

人哋係用你電話個wifi功能
搜索你身邊所有wifi信號
你隔離屋個router信號
去了解你身邊有乜iP
到時大概都知你位置
到時再搜你電話信號
wifi信號會出賣你位置
用太空卡因為三角定位範圍大
wifi範圍細好多容易穩
最煩係GPS唔係部部電話拆到硬件
重有可改變IMEI號嘅app同電話
上4chen睇下有好多安全通訊資料

lihkg上玩膠係真係有必要

我通常開兩個acc互睇setting有冇set漏

fb, tg, youtube定時互睇

其實有無人諗過tg已經好似高登咁暗中成為香港警察合作夥伴？
次次都係tg出事

得嗰1000人
應該係出去畀人拉又自爆pw多

不停尻拉人開電話總會拉中admin

如果只係一個行政式admin
自己無發佈任何叫人衝擊開花既資訊
咁可以點告

唔好下下狗狗聲先

推 屌無人理既？

又或者調返轉諗，就係可能個個都覺得tg最安全就用tg開channel又開group，咁警甴個乜鳩資訊科技組相對上都會將資源集中喺追查telegram admin或owner。

🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻
Channel admin們麻煩自己做好網絡安全
最基本：
1. 太空機
有條件就定期換
唔好連屋企WiFi ！
2. 太空卡: 定期換( delete account + 換新卡 + 全新id)
3. 用VPN (免費冇好野 唔好用左base in China 既VPN app)
4. 勿用web/iPad 版app
5. 定期清機：Factory reset 幾次+入密實袋錄爆4K video
6. 有用bot嘅都要定期清chat history
7. 上過台嘅admin 最好一排要炸一次ac 因為一旦俾狗save 左contact 你點轉號碼同id 都冇用 狗一樣睇到

🔴另外，普通人都要定期清message，比人拉咗就清唔到，而且會令所有同你對話過嘅人一鑊熟；最近唔少人都係靠鳩拉嘅電話去砌返個故事出嚟

仲有得閒要清chat 清圖
清完塞返一set marvel 4k片落電話，塞到無memory先會recover 唔返，一set唔夠塞埋DC，唔好懶
之前poly 有試過起到手機d 圖
定到佢有參與 係現場 同玩過咩

好重要講三次
message每日清，拉咗就清唔到
message每日清，拉咗就清唔到
message每日清，拉咗就清唔到
🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺

轉自 Scott Scout

應該出過d踩界野
正常冇野唔會有狗咬

又有

唔係自己部機較My contact就得㗎啦咩

咪天真嬌，而家狗跟本亂咬

為既係散播白色恐怖

你有無試過收到你電話簿入面嘅聯絡人開咗新acc嘅通知？佢應該係想講呢樣

現金買機
二手機好d

一早擔心連尼住

請問連登管理員係咪香港人？會唔會一早已經俾政府拉咗同控制

一早講所有ADMIN要外國巴做呀
係香港就算自己攪既都唔好自己做ADMIN
做ADMIN有錢派咩

係，開AC嗰刻phone number 係公開，對方仲會有通知

終於有冷氣軍師被捕

我 d tg a/c number 一係外國，一係舊電話 number

唔係 只係你自己unsync咗你contact 其他人有你contact一樣見到你